終於知道自己唔係𡃁妹仔 細過自己嘅女人

Flirt過一個真正嘅女人之後
佢帶俾我嘅經驗令到我完全動心
嗰種悸動係前所未有
講啲嘢完全唔係細路女之流
同有歷練嘅女人講嘢係可以學到嘢

咁大個仔第一次咁中意聽裙下之臣

小DiDi, 果啲唔叫悸動， 返返去廁所打尿震啦

連topic都打錯 終於知道自己唔係中意𡃁妹仔 細過自己嘅女人